你見個最蠢既人係有幾蠢

可以好蠢

例如？

連發泡膠盒一齊叮

幫人供樓等人肥肥白白重乞求人地畀2 啖狗飯佢食

日日見好多

蠢到成日笑人蠢

開依個post

係m記打算將啲垃圾倒入垃圾桶
點知將個盤倒埋落去

講乜都唔識，乜都唔明但係扮明

你